從ICQ到而家，你用過邊隻messenger 溝仔溝女？

你又喺QQ MSN上邊食咗幾多條女幾多條仔？